沉船/沉過船既巴打入

唔知開係感情台定成人台好
利申返先 冇沉過船 純粹想了解下個心態
假設你地真係一齊左 但隻雞/技師仍然重操故業
你地會點？ 接唔接受到？ 繼續一齊？

竟然冇人整生炒骨